屌你老母而家Facebook啲random videos有9成9都係大陸片

仆你個街以前向下loop都好多本地同外國片睇，屌你而家全撚部都咩抖陰

我delete完cookies再重新裝過facebook app都係一撚樣

屌 依家facebook變撚左wechat咁

依家連外國人都俾抖陰荼毒

del facebook la。無謂浪費時間。

朱克伯格應該有同佢老婆玩抖音

好人好姐…

如果係香港人/亞洲人係Facebook share我都算
屌，我個美國鬼婆大學同學都成撚日share大陸d片

Youtube叫做分開Home同Trending，有得 Not interested